住唔住京都好?

下星期去大阪.京都, 6日5夜, 諗住3日大阪,1日去姬路城, 2日京都
咁之前已經去過大阪, 京都. 所以重要景點都基本去過唔會去, 純綷去HEA下.
因為知道京都夜晚8點後基本就可以訓得教.
所以我好唔好出返大阪HEA下. 跟住第二朝先再返京都行?
同埋有冇D 大阪京都唔係熱門旅遊景點可以去下?
姬路城未去過, 其實要玩幾耐? 一日係咪太多? 附近可以搭D 乜嘢地方玩? 蒼敷係咪太遠? 又唔想去岡山又睇岡山城. 因為D 人話睇完姬路城就唔使睇岡山城.
THXTHX

姬路城+好古園，我可以用咗大半日，呢啲嘢好個人
不如肯定值得去

倉敷，你諗住即日來回？即日就算吧啦

同埋會唔會買關西廣域鐵路周遊券？如果諗住去倉敷就買喇

岡山城唔使睇但後樂園值得去下，岡山去返倉敷都好近。
如果唔係要係京都趕景點住返大阪都無壞，不過最好住梅田同早啲起身

一日過可唔可以大阪訓醒>姬路城+好古園>岡山後樂園>倉敷訓教?
咁樣係咪都好趕?

想問梅田夜晚附近有冇嘢行/食?
上次都係住心齋橋. 去飛田新地又近D

住京都啦 早啲起身去寺廟少人好多

係喎. 一言驚醒.
而家去睇梅花花. 櫻花未開

後樂園閂4點定5點
倉敷美觀地區都係天黑就閂鋪
你去Check point呀？

咁算. 齋去姬路城算. THXTHX

有條商店街好多無料案內所，附近都幾多野食

係囉，咁趕做乜

通常我去完姬路就會返三ノ宮食鐵板燒

6日5夜唔好加咁多地方啦
去過景點去搵好野食好過

神戶冇咩行.
上次喺神戶食過A5, 覺得整得麻麻. 仲要千幾蚊一塊.
今次都係去鳩鳩HEAHEA. 懶得plan 所以去D 去過既地方.

係. 有冇好嘢食介紹?

係咪同女去，係就可以上摩耶山睇吓夜景喎
其實上次我都係自己上

摩耶山去過. 上到去聽到好多人哇哇哇.
行到出去睇個腦即刻: 下. 咁架咋?!

所以咪問咗係咪同女去，有女就唔同講法喇，上次去，全部都係情侶，得我一條友

其實上面仲有其他嘢嘅，仲應該可以滑下雪

想問下關西機場有冇銀聯ATM 機?

想問下. 我放棄一日大阪.
如果 day 3 一早由大阪> 姬路城+岡山+倉敷, 我可以day 5朝早先去京都.
咁樣會唔會好趕?
因為你哋話岡山,倉敷好早閂門. 咁我夜晚D 時間應該點Plan?
定係2日2夜其實都好趕D 時間?

即係咁:
day 1: 9pm大阪落機
day 2: 大阪
day 3: 姬路城+岡山+倉敷
day 4: 姬路城+岡山+倉敷
day 5: 訓醒去京都
day 6: 京都, 夜晚返大阪
day 7: 6pm 機返香港

如果 day 3 朝早去姬路城 > 夜晚去倉敷睇下夜景.
根住第二日朝早倉敷行下, 早午去福岡後樂園得唔得?

巴打邊日出發？

黎緊都去阪京
去京都兩日一夜
住嵐山嗰頭
諗緊Day 1去嵐山觀光
Day 2去京都埋神社同廟（好似上面巴打話齋，早啲去冇咁逼）

另外想順便去埋宇治 但唔知夠唔夠時間

即係咁
有無考慮落機後 直去京都
大阪放係後面

日子應該點分好?